聽日打上香港律師會要求紀律聆訊何妖

何妖同間firm嘅資料:

英國執葉律師下話？咁英國嗰邊都要file complaint

推佢老母

推

推到佢冚家鏟

嘩 咁少島科便宜左佢啊

剝奪佢個乜柒博士啦

推推推

投訴到佢仆街